<resources>
    <string name="app_name">Audiometr</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Ustawienia</string>
    <string name="zacheta">Zbadaj swój słuch!</string>
    <string name="kalibruj_txt">Kalibracja</string>
    <!--<string name="zacznijBadanie">Badanie</string>-->
    <string name="jakKal_txt">Po co kalibrować?</string>
    <string name="startKal_txt">Test</string>
    <string name="jakBad_txt">Jak wykonać badanie?</string>

    <string name="title_activity_main2">Kalibracja</string>
    <string name="title_activity_main3">Badanie</string>
    <string name="kalText2">1. Załóż słuchawki</string>
    <string name="kalText3">2. Jeśli Twoje słuchawki posiadają własną regulację głośności - ustaw ją na maksimum</string>
    <string name="kalText4">3. Kliknij przycisk \"Test\"</string>
    <string name="kalText5">4. Ustaw głośność urządzenia tak, by dźwięk był prawie niesłyszalny</string>
    <string name="kalText1">W celu zwiększenia dokładności badania, wykonaj kalibrację:</string>
    <string name="txtJakWykonacBadanie1">Badanie polega na określeniu progu słyszenia, czyli na znalezieniu najmniejszego natężenia słyszalnego sygnału o danej częstotliwości.</string>
    <string name="txtPoCoKalibracja1">Kalibracja pozwala ustalić stałą głośność urządzenia w celu wykonania jak najbardziej miarodajnego badania audiometrią tonalną. Ze względu na zróżnicowanie parametrów urządzeń niemożliwe jest ominięcie tego procesu.</string>
    <string name="txtOpisAudiometrii">W audiometrii tonalnej badanie słuchu polega na pomiarze przy przewodnictwie powietrznym lub kostnym, ubytku słuchu dla tonów sinusoidalnych o różnych częstotliwościach. Wyniki są prezentowane w postaci krzywych – audiogramów, które przedstawiają próg słyszenia.</string>
    <string name="txtInformacjeOProgramie2">Aplikacja mobilna \"Audiometr\" pozwoli Ci w prosty i szybki sposób zbadać Twój słuch, bez wychodzenia z domu!</string>
    <string name="txtUwaga">Uwaga! Niniejszy program nie ma na celu zastąpienia badania słuchu wykonanego profesjonalną aparaturą. Nie wszystkie parametry są zgodne z rzeczywistością ze względu na zróżnicowanie parametrów urządzeń.
Celem programu jest wyznaczenie orientacyjnego audiogramu, zatem wyniki mogą różnić się od rzeczywistości w zależności od urządzenia i sprzętu audio użytego w badaniu. </string>
    <string name="generuj">Zacznij badanie</string>
    <string name="zakoncz_badanie"> Zakończ badanie</string>
    <string name="wybierz_dzwiek">Wybierz dźwięk:</string>
    <string name="audiometr">Audiometr</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="exit">Wróć</string>
    <string name="slysze">Słyszę</string>
    <string name="wynik">Wynik badania</string>
    <string name="autor">Autor: Tomasz Klimek</string>
    <string name="eMail">E-mail: toklimoko@gmail.com</string>
    <string name="version">Wersja: 092018_1</string>
    <string name="tv_audioTest_1">Aby rozpocząć badanie dotknij poniższy przycisk</string>
    <string name="tv_audioTest_2">Gdy usłyszysz dźwięk dotknij \"Słyszę\"</string>
    <string name="tv_audioTest_3">Koniec badania</string>
    <string name="tv_calib3">O czym należy pamiętać?</string>
    <string name="tv_calib4">Podczas wykonywania kalibracji należy pamiętać, aby (tak jak całe badanie) odbyła się ona w zacisznym miejscu ze słuchawkami szczelnie przyłożonymi do uszu. Podczas procesu kalibracji sterujemy jedynie głośnością urządzenia (przyciski boczne telefonu). W razie problemów kalibrację można przeprowadzać wielokrotnie.</string>
    <string name="tv_test1">Jak wykonać badanie?</string>
    <string name="tv_test2">Usiądź w cichym miejscu, załóż słuchawki na uszy. Kliknij przycisk \"Zacznij badanie\" i nasłuchuj kolejnych dźwięków. W chwili, gdy usłyszysz ton, dotknij przycisk \"Słyszę\". Badanie zakończy się automatycznie, po wygenerowaniu odpowiedniej ilości dźwięków.</string>
    <string name="tv_test3">Pamiętaj, aby przed badaniem wykonać kalibrację urządzenia! Badanie powinno się odbyć w zacisznym miejscu ze słuchawkami szczelnie przyłożonymi do uszu. Podczas badania nie można zmieniać głośności aplikacji. W razie problemów badanie można wielokrotnie powtarzać.</string>
    <string name="tv_test5">Uwaga</string>


</resources>
